法國好多人貼同余德丞嘅合照博上位

佢唔昏迷，又唔見你up。

人性真係假到一個點。

正如佢唔昏迷 你都唔開post講佢

搞到好似死撚左咁

我認